美國隊長之前係唔係扮過拎唔到雷神把鎚？

記得果幕係令到把鎚郁咗少少，係唔係唔想傷雷神心所以扮拎唔到？

發神經

而家同你講係呀戅鳩仔滿意未呀

正經討論都要屌？

邊有屌

舉報劇透

應該係個時把鎚俾面雷神，所以先唔俾隊長佢拿起。

定係隊長比面雷神

劇透撚死全家

唔好咁啦，講到雷神好渣咁。要個普通人俾面佢，驚傷到佢個玻璃心

我邊有劇透，講緊前幾集

咁點解俾vision拎起

因為垃圾vision有心靈寶石

vision都差唔多等於心靈寶石。佢高級個雷神鎚幾倍，即係好似上司同下屬咁。點會拿唔到(利申:純FF

上邊話個鎚俾面thor, 所以唔俾隊長拎起，咁點解又會比vision 拎起

重睇啦on9仔懶係有觀察力

明顯心靈寶石既力量大於奧丁落既咒語
個䭔先比垃圾vision格硬拎起左

咁美隊都唔係普通人既 係套戲入面 佢唔係男一都係男二雷神同佢都係平起平坐

其實漫畫有講過，心靈最純潔既人先攞到，vision係寶石，冇慾望
黑寡婦係漫畫都攞到
ca個心都好純潔，本身係攞到，但真係俾面雷神

BW好純潔
聽落怪怪哋

Bw係雞

反而想知如果雷神拎個鎚去磅重會點

應該正常重量

諗起太宰治個句名言